搞咩 elkie仲靚過子瑜

已經唔係第一次子瑜幾時換過個cody

支魚自取其辱

支持Elkie

2個都超靚啦

如果elkie無去韓國 留喺cctvb會點

港女不嬲都正過支愚

事實證明港女屌打台妹
次次一拍埋去睇都係Elkie > Tszyu

港女個鼻唔得

港女>舒舒>子魚

點解子魚會柒化咗嘅？

認唔出係子魚